港共依一刻賭既就係美國會繼續屈服於人質外交

人質外交係共產黨屢試不爽既外交神技
往往當西方(美國)批評佢既時候
佢於會捉自己既平民(反對派)去換取外國既不干預/其他利益
而港共今日既大抓捕除咗發泄之外 就係用佢哋黎做人質 務求令五眼卻步
但係往日既中西關係遠無依家咁劍弩拔張 美國以前不嬲都對中國較寬容 同時都垂涎中國市場 好多時都可以握手言和 中國亦都識認下低威 無依家咁囂張 所以人質外交係有成效

對比今時今日 歐美深受武肺之害 加上中國自詡大國崛起 人類領袖 五眼基本已同中國勢成水火 歐洲就想漁翁得利 但肯定唔係中國陣營

咁人質外交仲Work唔work呢
尤其Trump要爭取抗共連任 真係會因為幾個民運人士同你縮沙?
我睇法係港共自作聰明 到頭來都係逃唔出加速主義

我等緊食草，最好做埋禁運

never negotiate with terrorists

認真
本身諗住出年年中走
依家真係等唔到咁耐
可能呢1，2個月要走

得罪講句，與其話係人質，不如話係出氣袋

人質外交？拉自己國民威脅美國？點解會覺得美國會care反而係比藉口美國打多你兩拳喎

由支那黨安法實施個日起
香港已經加速死亡 無回頭路

我都有提及 why not both

以前不嬲係咁run的

支持
走都可以係抗爭既一種
祝你一路順風

人質係要 捉一個 對對方有價值既人
宜家係出氣袋 恐嚇

捉1個周庭對美國有咩價值
如果你堅信周庭係日本戰線既領頭人
係日本未出聲 未制裁既情況下 更加唔應該捉佢

人咩質外交, 呢班都唔係美國公民
美國咪又搵個藉口針多幾下中共

中共賭既就係拜登上場, 將所有野逆轉

香港最高價值既 咪就係依班囉

拉自己國民要脅對方係咩玩法？
外國勢力見到真係繼續笑鳩你同採你都有味。

最好係美國直接取消美國-香港關係法

依家係怕大選前南海開片
到時真係以後都走唔到

人質外交你有你制裁我班細嘅,我有我拉班反動份子,跟住互相隔空對罵,連登繼續打飛機話加速緊,周庭喺入面比人開發到改名做後庭

幾ON9先會認為捉自己國民，外國政府會屈服?

以前每次放親民運人士出國西方會比d着數中國

唔WORK, 人地真係死左好多人
同埋如果可以整死中共, 最多咪整死埋香港

支共條數就係一個人質一個deal...

典型既獨裁者惡性循環
show power大於一切 所以只能拉出名既人
但出名既人俾人拉左 又會繼續被外國圍攻 民怨繼續累積 社會又更亂
愈多人反對佢又更要show power>LOOP>直到最後一刻

日本戰線第一人緊係平野鈴子喇，拉周庭把撚。而家仲要俾埋彈藥日本添。

因為美國有先進國包袱 支那無

平野鈴子依家響日本?

問心 係政治層面上 周座 之鋒既價值就係被捕
呢2張擺明係陷阱卡黎

實係喇

例子：劉霞

對美國最高價值梗係在港美國人

人質都唔係美國人

咁就真係ON L 9!

夏寶龍都係細？鳩up真係唔洗本
話你On9唔驚你嬲
兩年之內玩到你祖國海南島都出唔到 你咪繼續睇唔到囉
Btw大種乞兒去鄉土呃like啦
兒登唔岩你依D大人玩

傻既，美國大方向已定

賭？根本無籌碼點賭

而家係驚China Joe啫

依家既戰爭
當年二戰美軍會唔會為左幾個戰俘停戰
更何況依家支共既人質係香港人

都係
但係中共仲未敢玩到咁大

如果真係去到外國 可以做好多更大膽既野

拉美國人就話姐
不過mark simon 唔番黎囉

開片就唔驚啦 因為支那輸硬仲要投降
你反而驚佢鎖港好過啦
健康碼is coming

等支那忍唔住就可以快啲打熱戰

由始到終都未搞過美國人

Dllm

快啲搞啦

好，當有甜頭，而家拉人之後美國一定係打你一獲甘，之後你再放人先再比粒糖你，點計都係蝕醫藥費

又唔係打仗，你點睇到大陸會驚。
反而瑞士凍結資產對大陸官員黎講仲勁過美國制裁。

內循環最多揾少d錢姐，大陸又可以印銀紙，冷戰起碼玩返十年八年，今次香港仆街鳥。

放完都活得不似人形
一齊死啦都係
濫炒！
見到佢地滅亡我就高興

冇一個係美國人，美國政府唔會當係人質

諗起黃子華講絕食

無人機斬首啦

果時賭侵侵好過希婆都錯過一次
佢點肯定登好過侵
就算登肯放水
依家參眾兩院都唔肯放

投降完唔代表美軍會解放埋香港

咁只會繼續加速

當年都係放魏京生果啲保外就醫嚟停六四制裁啵ching

如果林約希仲係美國既話 torture him please

我就咁睇
Trump大選之前依兩三個月都會係peak
佢民調越升就會越反共
中港共就唔會有咩大動作
但係香港人會係出氣袋

日本戰線有鳩用咩，黎緊瑞士戰先係真搏奕。
靠日本個親中政府仆得街啦

香港人 最後都要各散東西了

可能想拉gphone但又唔敢
試下水溫拉周庭
如果國際冇反應就拉埋gphone

捉領事就話姐

係，真係要加速
我本身都計劃緊
幾年內安排好所有嘢先走
而家可能真係要過咗去先算

牆國剛制裁完人地六國民意代表
美帝仲點會理你

奧黑鬼時代呢招係work既 同恐怖份子講數

但而家

邊夠膽呀
對美國，中共只是跟住出招，唔會主動升級。要利用大陸民粹，中共一定要裝做大雄，美國是技安的角色

同意
夠薑就搞外國人啦
而家都係捉香港人出氣

用人質黎比喻好錯

美國放薩德係南韓-->搞限韓令
美國捉孟晚舟-->拉加拿大人

傻撚左 你捉美國人佢都唔會屈服啦

其實中國共產黨個思維有冇進步過？

我屌爆你老母個閪

美國搞你 支那就搞返自己人去報仇？

咩邏輯？

定支那由頭到尾無當過香港人係自己人？

你老母全家俾狗屌啦

單獨一個俾你美國都無用喇，而定就係要全球跟機先有最大效用。

打兩拳入面係包括凍結資產，制裁都可以凍結資產，根本美國就可以係張list到任加

台灣有分析都咁講

川普到底在想什麼？真要與中共開戰嗎？

我想你也知道，當美國對中共推動和平演變的時候，是想把中共拉進國際資本主義體系，給他誘因，幫助他發展，希望中國能走向市場經濟與民主化進程，希望中產階級的崛起能把中國帶向公民社會。結果是，美國與中國發展成「你中有我，我中有你」的緊密關係，而且美國還宣稱中國是戰略合作伙伴。

（1）
現在美國已經認定對中共的本質有嚴重的誤判，這個「接觸政策」是走不下去了。

於是，衝突之前要先脫鉤，也就是說，脫鉤是衝突的前置作業！美國要先解決「你中有我，我中有你」的緊密關係，大方向就是要降低對中國的依賴。

舉個例來說，美國派衛生部長來台灣訪問，商談的主題至少有兩個，第一個是要與台灣一起來打造新的國際衛生組織，來取代那個被中共控制的WHO；第二個是要培養台灣成為醫療物資的供應國，從口罩、呼吸器、到抗生素、藥品等等，來取代中國。所以，美國要追求「醫療安全」，台灣要提供解決方案。

（2）
再說下去，斷交的前置作業是撤館，雖然撤館不等於一定會斷交。開戰的前置作業是斷交，雖然斷交不等於一定會開戰。

同樣的道理，制裁習近平本人與中共政治局常委的前置作業，是制裁中共與香港的中低階官員，雖然後者不等於一定會帶來前者。

川普其實是什麼事都幹得出來的人，只是他會按照他的節奏來走，一步一步升高壓力。

（3）
中共知道川普連任在民調上現在是落後，所以中共會有期待，想賭一把，把這三個月撐過去，看看川普是不是會落選。

中共也知道，川普為了拉抬選情，轉移內部壓力，可能會在南海製造軍事衝突，所以中共不會讓川普得逞，會盡量忍耐。

川普可能也看出這一點，知道中共暫時會忍耐，所以就步步進逼，得寸進尺，要把TikTok與微信下架，制裁香港特首林鄭月娥與港澳辦主任、中聯辦主任，派衛生部長來台灣訪問，連續派軍機逼進中國大陸海岸來偵查，派出兩艘航母戰鬥群在南海與印度洋不斷做軍事演習，給72小時時限關閉休士頓中領館，總之，川普動作很多。

中共這邊已經把川普的種種行為定性為「主動尋求對抗」。中共的理解是川普急了，在做最後的掙扎，想用打中共來拉抬選情。

（4）
所以，有一個可能性，就是美國乾脆與台灣這邊建立外交關係，來取代在南海爆發軍事衝突。反正，都是在刺激中共，要逼中共出手，好讓美軍可以大規模出動。

很可能川普這邊的盤算是，在大選前不論如何刺激中共，中共應該都是會先忍耐，等美國大選結果出來以後再決定下一步。總之，中共不會讓川普如願，自己跳進川普挖的坑。所以，川普看出這一點後就開始「盜壘」了，對川普來講，這叫做不賺白不賺。

美國制裁香港人
香港人捉香港人

香港仆街由黨安法已經注定左
黨安法=保黨行先 經濟為次
亦都係習狗既戰略目標

中共唔放毒我諗都仲有效.
放完毒比美國睇到支那高官唔係淨係貪錢 個野心大到想滅左美國咁

不過共產黨寧願鎖國都唔會讓步 14億奴隸夠佢地用

學下點打標點符號啦求吓你

支持 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

好現實去睇，美國唔會因為幾個黃皮膚嘅人放棄國策

佢哋唔明白美國係有道德包袱
當然我唔認為Trump係大選前會停步

係，一係走，一係做順民，無留係到抗爭既餘地

He is worthless

你幾時係支那嘅自己人？
喺支那面前，香港人永遠係低等生物！

講真而家所謂人質都係你「自己人」，佢老美更加唔會睬鳩你由你柒啦⋯⋯

係
美國人好嬲好嬲

等鄭月娥心痛下都好 逐隻指甲抆出黎 睇佢有幾長命

訓醒未？美軍入埋你屋企都仲得

係支那人從大清到依家都依家冇進步過

美國開咗頭

請賜教 我都係半桶水

又唔係美國人

另一個原因係穩定軍心姐
啱啱比人制裁完一定動搖左某啲人
咁咪拉啲人加強番個士氣囉

trump 經濟政績比支那肺炎搞到仆街
佢而家要開恆turbo 打支那牌搶分

阿sir黎
佢梗係覺得嗰啲係犯唔係人質

合理
武肺未爆之前
Trump可謂勝劵在握
Blm搞到咁大 都可以將一部份原因歸咎於武肺
Trump依家做法係
政府機器開盡Turbo 將大選agenda set做反共which我覺得係成功左 佢選唔到都搞到中共 當然借住條反共路線選到最好

賭Trump輸左之後一天都光晒

香港人，堅持
香港人，堅持

仆街又黎人質外交

依家只有等掉飛刀落淋病架車

貿易禁運 長痛不如短痛.....一個死一億國民 都唔會肉赤嘅國家...再壯大落去遲早人類滅亡 真。人類攬炒

捉美國人就話人質jeh, 捉肥佬黎有撚用咩

人咩質，又唔係敢捉美國人。

好多人既分析都係美國只係等一個籍口開戰 而支那就想忍到trump敗選
反正我信了

仲當係幾十年前既玩法

依家外國係多謝你送子彈呀

唔work啦
trump講錢講利益，如果救完d社運人仕有用先會考慮下

好嬲好嬲 衝去食黃店下火先

港共好嬲就拉肥佬黎
我哋好嬲去食黃店 Whats wrong?

美國夾走習種在美屋企人就有用

中共會唔會出兵

拉中國藉威脅美國？

唸多左啦 係反制唔到都無棋

亂咁捉求出氣

連登仔真係心水清

其實真係ON99，你捉嘅又唔係美國人，關人撚事咩，人地有乜好驚？

俾民主黨同班大愛左膠博政績用

頭先有po話美台再挑釁就台海演習，睇嚟美國會不斷引佢出手，然後到時會還拖唔小心有把飛刀打中其中一個港共架車

咁我諗周庭佢地情願死刑都唔投降都似

屌你老尾

捉領事/外交使節等同宣戰
詳情參考八國聯軍既真實歷史

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

美國一定唔會因為你有人質而停止，更加唔會受你要䝱。

香港同中共係同命運 同呼吸
無香港 中共就會係體內內循環到無氧而死

推光復香港 時代革命

Nothing's wrong
Keep clam and 繼續大家食黃店既浪漫舒適殘廢抗爭法

俾著我係人質，一定希望西方大大力打鳩支共多過自己冇事
攬炒

幾時先拉到我地

寧願美帝放棄2-3個人 換取香港最終勝利

恐怖分子求其喺街拉個人都係人質，就係睇中歐美會營救佢

英加澳唔敢講 , 但對美國一定會失敗

台灣係一個雙方都唔敢輕易開啟既炸彈
我覺得可以類比古巴飛彈危機
中共唔知美國會為左台灣做到咩地步
而美國亦都唔知中共為左台灣可以做到點
有機會出現控制唔到既無上限升級
但係依樣既前提係中共有同美國對抗既本錢

賭白頭片

美國加重制裁就差唔多

人質外交一路都做開 共產黨以前不嬲都係咁玩 係上面拉定成堆民運人士 間唔中就放幾個保外就醫黎昆尻外國話改緊 只係而家變到係香港捉人順便出埋氣啫

係你眼中食黃店係唯一抗爭方式？ 你哋依類思維既人我唔係第一次見 亦都溝通唔到
I am done goodbye

依個問題你應該問班深黃傻粉
我就一早Good bye咗

IF I BURN YOU BURN WITH US

Push

我都唔明個邏輯係咩

美國就係等借口出手，中共就不斷送借口俾對方

美國點會真係care周庭／黎智英？

應該話係不撕白不撕

咁你要問總加速師

國際唔會因港共捉返香港人就會停手, 只會加速脫鈎, 港共知, 支那知, 老美都知。
我估支共就係想加速脫鈎, 利用14億人口內循環持續鞏固經濟戰線, 睇死唔會有熱戰最多只有火花, 等歐美因脫鈎而經濟衰退就會贏。
但心諗只要俄伊背後推一刀, 支共一定只有一戰自毀

美國無辜百姓死咗十幾萬人
直接美國本土發生生化危機
呢件事重可以用錢處理到咩

以前就可能會care
今時今日有得打落水狗中國我係侵老閪都打

咁咪再拉囉
人質外交無用
咁咪玩鬥氣囉
上有所好 下必甚焉 依家係總加速師唔肯縮 咁港共都係無得縮亦都唔想縮

拖時間，等美國大選？

係
我估佢前設係侵選到會回歸理性傾deal mode
biden選到會玩番和平共處